繼Vintaholic852後 又一古著店—美華氏賣淘寶貨？

事緣有一日行美華氏新分店，見到有個位置賣類似文青系既衫，睇落唔似二手，唔清楚依個係咪佢地新既系列
圖片如下：

望到呢個價錢真係

兩色齊哂

哇 成本咁貴 收你$480先

一開始睇就覺得好大浸淘寶味，忍唔住用手機影低左幾件衫，諗住check件貨係咪淘寶，點知件件都係淘寶揾到，仲要mark高左四五倍價錢？ 仲要車埋自己名落去？扮自己既貨定佢勁到淘寶都抄佢？ 我唔係成日行呢間野 只係知呢間啲野又貴又醜 都唔緊要 我可以唔買 但見到佢賣淘寶貨就睇唔過眼

其實而家古著舖係咪咁唔掂，全部都要淘寶入貨？之前聽講話美華氏係黃既，其實係真唔係？ 希望有巴絲打解答
希望係誤會佢哋 都唔想多間店奶共奶到咁

黃店買淘寶

留意睇大家意見

我成日去買平tee
不過冇咩買過佢d貴野

可能都係白馬服裝批發D貨呢

其實講真 唔理佢淘唔淘寳 佢啲自家製好撚垃圾
真正玩vintage嘅人唔會幫襯佢

（成績表）【五一黃金周】 多區黃店出現人龍 保守估計首日生意額過千萬

跟本香港既vintage 文化就錯晒
d人成日以為舊/殘/二手就係古著..
無睇個history 黎玩

佢啲所謂嘅自家製 核突到

認真 cutting 都唔同

Check 清楚好喎

真係唔同cutting咩？

不嬲都只係買個buyer 眼光嫁啦

咁都唔係買淘寶貨啦下化

有邊間介紹

原來佢有online shop 咁用佢啲相揾淘寶仲容易左
多謝師兄分享
下面只係試左佢頭幾套衫 係淘寶都揾到一樣 好好玩嫁真係 大家都可以試下

件件都同淘寶一樣既 咁易揾 都唔好玩

依句又岩 你有眼光冇問題
但黃店(好似)賣淘寶貨 真係有點兒說不過去
不過價錢set高咁多倍 又真係會賺到 fat fat

同問 仲有冇邊間好架？

去隔離vintage post睇啦 嗰邊pro好多

以前成日淘寶
其實唔一定你淘寶搵到嘅款就係出面mark up
好多時都係淘寶抄款
即使同一個款，唔同價錢都會唔同質地
所謂韓國代購都係
有人會話因為淘寶搵到所以間舖賣淘寶貨
其實大家都係東大門入貨
亦有機會淘寶抄韓國款，用cheap料咪平啲囉
所以無實物比較過唔可以斷言就係賣淘寶貨

淘寶 不了

黃台嚟 不分化不割席

係 淘寶乜柒都有 其實搵到好正常
淘寶不嬲都會抄款出 平一截
所以啲人成日話d舖頭賣淘寶貨 係有啲武斷

mean能到。。。